% Seleciona o idioma do documento (conforme pacotes do babel)
\selectlanguage{brazil}

% Retira espaço extra obsoleto entre as frases.
\frenchspacing 

% ----------------------------------------------------------
% ELEMENTOS PRÉ-TEXTUAIS
% ----------------------------------------------------------
\pretextual

% ---
% Capa
% ---
\imprimircapa
% ---

% ---
% Folha de rosto
% (o * indica que haverá a ficha bibliográfica)
% ---
\imprimirfolhaderosto*
% ---

\begin{fichacatalografica}
  \includepdf{ficha.pdf}
%	\sffamily
%	\vspace*{\fill}					% Posição vertical
%	\begin{center}					% Minipage Centralizado
%	\fbox{\begin{minipage}[c][8cm]{13.5cm}		% Largura
%	\small
%	\imprimirautor
%	%Sobrenome, Nome do autor
%	
%	\hspace{0.5cm} \imprimirtitulo  / \imprimirautor. --
%	\imprimirlocal, \imprimirdata-
%	
%	\hspace{0.5cm} \pageref{LastPage} p. : il. (algumas color.) ; 30 cm.\\
%	
%	\hspace{0.5cm} \imprimirorientadorRotulo~\imprimirorientador\\
%	
%	\hspace{0.5cm}
%	\parbox[t]{\textwidth}{\imprimirtipotrabalho~--~\imprimirinstituicao,
%	\imprimirdata.}\\
%	
%	\hspace{0.5cm}
%    1. Computação quântica, 
%    2. Correção de erros quântico,
%    3. Simulação quântica,
%    4. Redes neurais
%		I. Bruno Gouvea Taketani.
%		II. Universidade Federal de Santa Catarina.
%		III. Departamento de Informática e Estatística.
%		IV. Correção de Erros Quântico: Identificando erros correlacionados
%	\end{minipage}}
%	\end{center}
\end{fichacatalografica}
% ---

% ---
% Inserir folha de aprovação
% ---

% Isto é um exemplo de Folha de aprovação, elemento obrigatório da NBR
% 14724/2011 (seção 4.2.1.3). Você pode utilizar este modelo até a aprovação
% do trabalho. Após isso, substitua todo o conteúdo deste arquivo por uma
% imagem da página assinada pela banca com o comando abaixo:
%
%\includepdf{folha_de_aprovacao.pdf}
%
\begin{folhadeaprovacao}
%
%  \begin{center}
%    {\ABNTEXchapterfont\large\imprimirautor}
%
%    \vspace*{\fill}\vspace*{\fill}
%    \begin{center}
%      \ABNTEXchapterfont\bfseries\Large\imprimirtitulo
%    \end{center}
%    \vspace*{\fill}
%    
%    \hspace{.45\textwidth}
%    \begin{minipage}{.5\textwidth}
%        \imprimirpreambulo
%    \end{minipage}%
%    \vspace*{\fill}
%   \end{center}
%        
%   Trabalho aprovado. \imprimirlocal, 2019/1:
%
%   \assinatura{\textbf{\imprimirorientador} \\ Orientador} 
%   \assinatura{\textbf{Professor} \\ Convidado 1}
%   \assinatura{\textbf{Professor} \\ Convidado 2}
%      
%   \begin{center}
%    \vspace*{0.5cm}
%    {\large\imprimirlocal}
%    \par
%    {\large\imprimirdata}
%    \vspace*{1cm}
%  \end{center}
%  
  \includepdf{apro.pdf}
\end{folhadeaprovacao}
% ---


